[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (413)

慢

列斯cup啦屌你

岩岩all in 咗

正皮羊大錢

你由早輸到而家？

我由美國輸到日本就完了

自己中左唔知

中乜

皇家反cup

修爭d俾人入

讓半一
杯佢啦屌

對輸到依家
輸埋海外馬

再見啦大家

WIN more..
我呢年半太沉迷啦
Bye bye

利記棄將大破車路士

皇蘇 JUMP

列斯快手cup啦

Jump

3串1 修仔 皇so 列斯 差修仔開晒對家

修仔半場2:0派1001果個人$100

肯介都好 跟你個介賭

皇家社會

9柏快d上演-6足球

列斯 加柏 修仔

仲記得海外馬我賭之內內檔啪啪聲
跟手allin 15wp 連影都無

皇家拉素cup佢老母

想公審是油了 型到閪冧

法撚入一粒先啦

鳩柏 列斯

想睇

拉素比狗屌

bye

莫迪2moregoalla

修仔快啦

挽留20蚊

修仔快d fg

玩留

有賭未為輸！

萬夫莫迪GOALLLLLLL

皇家3:1 ok

鳩柏 列斯快d入波啦

卡冇用

佢仲話想貼9me
我先佢一步了

皇家
雷丁
鳩柏
里爾

聽日去Cut撚埋個戶口

拉素 修仔入未

拉素 cup啦

由學生賭到翻工

唔賭我已經可以做多好多好多野

賭球害一生

話說我張卡唔知去左邊好耐

跟 認真的

X2

AZ快入波

列斯鳩柏修仔
快撚柒西入波呀屌你老母

跟

唔賭又覺得好悶

列斯 鳩柏入未呀屌你

阿爾克馬爾無直播?

好運個陣中到啪啪聲

輸翻少少又想追，不斷Loop

賭波根本唔好玩，呢排玩到好灰無癮
Bye

皇蘇下一球？

拉素入未

其實有一刻都想自己從來冇掂過賭

刷c索羅快刷！

支持

都係

拉素贏波未

慕遜加柏的奇蹟

學生時期個陣翻馬會Telbet覺得d賭仔好on9
10賭9輸

到無翻狗會之後手痕去開左個狗會AC，惡夢就開始

玩左岩岩年半

列C 拉素 法蘭腸入未

薩斯索羅刷未

莫迪瘋狂入波啦

講真你同馬會鬥長命 你死果日佢都未執啊

12點半咁難賭

修仔8c

拉素贏未

下半場刷多十c

12點半

其實9柏已經算幾守得
比人屌足半場

頂到唔記得原來係平手盤

拉素會唔會1-1收場

認真一問 有冇人贏錢係識收手

一路睇住paruru以前d on9一路屌波 簡直係享受

皇家主w 4.55買唔買好

5會

法甲冠軍買邊個好

係
不過通常禁屌人唔入都
希望今場劇本都係咁

拉素刷夠10c 派100

Lm

ok

中立場摩哥好似冇咁勁

lm

好呀

而家先睇到原來東方要皇斯

lm
同路

希望慕狗作客伇皮喇

買左

仆街. 一買修咸角細就刷左4C..

串埋修仔13.5b 點睇

刷c索羅學閪流咁爆c ok?

貼啦

我

拉素贏啦.. 買親你都西

啱啱臨半場前有球好接近
比條茂利倒掛救返岀黎

刷c呀屌你拉素薩c老味

已跟

今日去到依家一場盤都睇唔啱on99

幾場半一上盤都輸. 垃圾

拉素快456

k

聽日跑馬了

拉素刷c啦屌你老母
又唔係贏緊

教主 有三倍p 可買 中左派我isok

拉素你條賤種肯入未

野食今次拎唔到高分 下次希望努力

Same

咁沒野

食左咩

拉素角細gel頭

拉素 無入球 好無

睇賠率似半2全2

三倍or above p 臨場再有飛就買 allin 三份一副好了 我再睇睇

高唔高消費

都係牛扒 加羊串 牛串咁 兩杯mocktail

反雷就嬴了 田泰安 潘頓騎豬王

5c

想g是油有冇整特別野

殺c快刷！！

LM

冇咩豬手果d咩

鳩柏 列斯入波呀

扒2xx 鐵串x3 1xx

冇啊 小食都唔比幾碟我 佢掛住cow女

ALL IN

allin 就不了啦 累輸你唔知點算

我聽日唔知係咪到 你自己睇臨場飛數同頭幾場潘去唔去馬再算rt

皇SO和到都偷笑

鳩柏入波
列斯cup啦

唔照顧我呢個小毒 對是油好失望
希望有手足一齊懲治下佢

拉素 殺c 即刷c!!

拉素入波啦 唔入又要入錢

拉素反cup阿

拉素皇家列斯

法撚咁樣推人都得

拉素快入兩粒啦

9柏下半上返力

唔入就輸埋佢啦

是日笑話. 拉素. 皇SO

有冇睇三上新個套31變裝, 幾正

列斯 鳩柏

拉素 皇家

東京多蒙特 曼聯

拉素贏唔到就改名叫拉柴啦屌你

？

呢D時間引人打J

修頓

樓豬死mk

拉素

皇反cup

鳩柏列斯修仔

東京真係... 痴撚線...

皇家係咪反CUP緊

皇蘇1：1

1:1

有女仲毒咩野

加多隊勝利船唔該

仲要問？gel定頭啦

列斯 鳩柏入波啦快啦

唔該幫手屌多雷狗一粒.皇家

其實真係冇咩時間
拉素入返球半格都殺啦

一齊屌返我 失望

阿爾克馬又讓半一冇波入

Ching畀少少欣賞觀念黎睇喱套AV得5得

拉素 皇家 拉素 皇家 拉素 皇家 拉素 皇家

拉素CUPPPP!!!
2-1!!!

唔幫自己手足

拉素皇家列斯 cup佢老母！！！

Lazio!!!!!!!!!!

拉素GOALLLLLLLLL

1 2

拉素1-2

拉素多謝

鳩柏入波
列斯cup

皇蘇cup未

修頓win

CUP... 但我買左無入球補飛.. 又輸

你睇佢咁耐冇上水就知同班女有下場

拉素 1:2

薩斯最中意比人CUP

我的包斯好廢 積洛迪古斯好廢 列蒙好廢 泰迪好撚柒廢

拉素唔刷角都反cup到

拉素入多球定一定先

賤種唔刷c抵輸

皇蘇cup得未

唔覺

修頓入未

賤種修日未

修咸頓入波未

屌，快撚d入

里爾個場係未仲未開波 一球都無屌呀

拉素果球烏龍笑到仆街

咁都叫正我真係屌哂你地老母了

修仔 Az 快人啦

入

努力呀皇蘇

屌半8全8?

睇5睇得出幕後付出左多少心機

Lazioooooooo

拉素 皇家上啊

阿爾入未啊

鳩柏 列斯入波啦

阿爾馬14C都仲未有得入..

雷根
里爾

去死啦afobe

樓豬條女好正

笑撚死

16C都未入.. 求其頂中一球都入啦下化

修仔同AZ入未呀

屌你老母兩邊鬥on9

睇到嬲

買乜追數？

拉素角細cashed

皇so 3:1 ok

2:1算啦. 唔貪心

過2

修頓要入啊

列斯入波啦屌你

入波啦皇蘇

法撚快啲入啦……

拉素CASHED

新手心水
李斯特城 上盤
阿士東維拉 上盤
皇家蘇斯達 上盤
慕遜加柏 平手盤
阿爾克馬爾 上盤

般茅入未呀

法撚下半場無起腳。。。

修1.5大ok？

阿爾集氣，一粒都好啊

皇家上啊 差你咋 出絕招！

要入 一下就夠

me

列斯cup未呀

AZ一粒都無?

上力啦皇蘇

鳩柏上啦

即場三場每入一球
派100 3個

AZ皇家

皇蘇同修頓快撚啲入啦

Ok

朗治差少少

28741769

屌你老母 long又係on9

皇家列斯 cup佢老味

每場入一球先岩

列斯 鳩柏快撚d入波啦

射得算係咁啦

修仔咪咁癲

比多2c

阿爾皇家

修仔 般茅 再唔入波等降班

法蘭克福仲唔入

般矛
雷加
里爾
正傻西

多謝支持大家

皇蘇猜撚夠未
入肉少少好冇

睇翻皇so失個球

根本就係低級錯誤

皇家起碼半格啦

半8全8

AZ上盤
皇SO上盤
精英隊大波
法撚贏波

場場都要屌

假波 全部都係假波

00:30 71 修咸頓 0-0 般尼茅夫
半8全8的奇蹟

法蘭克福和波當輸

皇家列斯慕遜加柏

比c

般茅咁都入唔到
冇運

半8全8屌你老母

屌打70分鐘唔入

三場齊炒 何其壯觀

屌你老母 無野講 全部落地獄啦

屌撚左主WIN

哥治 nyc

條門柱救左修

皇家

般茅入到未呀

美職又對

墨城輸，紐約城好似會一齊輸

羅馬X機員角大

皇蘇

雷根
里爾

頂撚住

皇SO幾時變到咁廢

電丁 里爾 psv 哥治 nyc

刷角比你贏

角呢英超

般矛入波未

唔屌了

個天要玩鳩我

今日買乜輸乜

對唔住手足

買左孖寶半全0:9 希望中到

鳩柏 列斯快撚d啦

今朝fc輸了二千多

好似樣

0-0

難d

沒野

你賭咁大 要打patpat

修仔刷c啦on9 波又唔識入

皇家 比半格啦

生性啦皇蘇

去左搵女無買到

美職公廁明尼蘇冇盤買了

法蘭克福食屎狗走盤不如唔好踢

跟機摸兩手了

阿爾入一粒啦

修頓入啊屌你

法蘭克福 0-0 慕遜加柏
屌

輸12M

12m

般茅12m

里霰 goal

On9

利爾goal

唔駛多
列屎入返粒
追和拎返本就夠

里爾goal

呢場真係唔知乜撚野波黎 波又唔入 角又停足半場

茅夫12m

冇動作
亂撚吹

精英隊 2.5/3 大 準備半2全2
AZ上盤 刷左16C唔撚入波
皇SO上盤 垃圾失波先
法撚盤加主WIN 垃圾12M都MISS

唔識玩了

屌你呀12m

12碼？

列斯 鳩柏 修仔

返黎喇

皇家
雷丁
鳩柏
里爾

皇家快啦

嚇死

輸12M都唔入..
嚇撚死人

球12m
笑撚到我

全部12m 抄@

屌射到咁

呀婆都射得入既12M... 法撚你竟然MISS.. 仆街死啦

法撚炒？

兩隊賤種

9柏真係大命到
走到戶都要拜神

12m炒到上天 笑死

同時12m 同時炒

角都冇

笑撚兩

冇撚野掛...

12M好難射

笑撚左

屌2點幾笑撚到肚痛

鳩柏列斯入波啦

唔入對面入

12M的奇蹟
兩場同一時間既12M
又同一時間炒12M
既機會率係...

劇本

大難不死必有後福！ball dont lie!!!!

個6倍下一球比佢射上左太空

里爾1:0
電丁1:0
Psv 1:0
哥治
Nyc
葡超主

氣b條女好正

佢係咪以為自己係美斯

精英隊 2.5/3 大 準備半2全2
AZ上盤 刷左16C唔撚入波
皇SO上盤 垃圾失波先
法撚盤加主WIN 垃圾12M都MISS

半2全2屌你老母

笑撚到仆街

修子求你日波

唔好諗喇你

馬體會點睇

同求

氣b勁有錢-,-

求圖

名爾比粒黎啦屌

皇so快入喇屌

加柏唔洗豬真係多謝龍門

返緊工點影

同時炒

近年作客冇贏過

好撚辛苦呀屌 炒撚完12碼個樣好呆撚左咁

皇蘇都係收皮多

偷拍啦

美職點睇

0.5/1都開唔到

德國人是..

般矛好廢 12碼都唔入

皇家上啊 差你咋 出絕招！俾半格嚟

禁對家入啦

修咸頓上半場同下半場兩隊波

霉西中左細波

皇蘇修咸加柏一齊贏派100一個

阿爾比粒黎

皇蘇求你半格 我即刻訓

法撚連第一球都開唔到，全隊斷腳啦

絕佢老母殺啦皇蘇

皇家入多球俾我定驚先OK？

半8全8的奇蹟

留名

1.47

派我

有冇黑成咁. 場場都輸... 12M都MISS

2:1 冇難度

邊樹有錢牙 跟餐野飲咋

jump得

OK

法撚入波啦1分鐘叫到依家都未入

快撚d入喇皇蘇

有冇咁黑...想派下錢。三場都冇啵入

皇蘇快撚d2：1啦

最worst case輸$40

鳩柏 列斯上呀

入啦 入啦 仲唔入等幾時

AZ 單邊19C都入唔到一粒.. 識唔識開角球嫁

修皮頓

我都係

修仔9.5 b即場入

法蘭克福絕殺未

點解我要皇蘇串雷丁呀

屌你啊修仔快入

吊你拉 曬賓屎匙

最好完場前入一粒啦

傷9c

屌你 9柏

仆街啦屌

9c

鳩柏red

9柏rc

紅牌

雷丁都到尾

唉. 紅埋都係入唔到嫁啦. 仆街

鳩柏做乜鳩

屌你老母快D入波呀
鳩柏列斯修仔

有種入波

求你追和啦列C

比多3c pls

雷丁同我頂撚住

有無聽過紅佐特別勁

阿爾

cup佢呀 皇so

皇蘇絕殺ok?

屌 屌 屌⋯⋯三場三粒唔該

紅左仲勁？

要啦屌

得返6分鐘 紅左左應該唔洗輸

鳩柏打假讓波讓到咁明顯都法撚都唔贏...

修仔比多2c啦

美職又半一下盤....

正傻西 goal

...屌你牙 黑媽媽你都見到
條賴屎褲好鬆啊 成身d野放哂上枱你又唔講

對唔住各位 應該係我黑得濟 先會連miss 12m

差唔多入啦

我要一球皇家蘇斯達 拎走 唔該

半8全9可恥

半8全10既視感

屌老母，阿爾19c仲係0, 死撚左去啦

頂住呀雷丁

里爾1:0
電丁1:0
Psv 1:0
哥治
Nyc0:1
葡超主

美職半一盤

屌 輸撚哂

皇蘇絕佢老母殺呀

rich

Same，法撚第一球都輸埋

皇蘇入佢老母呀

比你拎走左點入呀

x2

列斯追和呀

夠100支持要放是油cow女顧客圖

X3

屌 又輸

唉屌

入佢老母呀皇蘇

冇啊 淘寶野

入啦屌

100 x Lm

屌12碼都唔撚入

般矛
雷加
里爾
正傻西
馬拉糕

多謝支持大家

鳩柏真痴線手到完場

三分鐘一球唔過份吧？

皇蘇我屌你老母

放水放到咁明顯，主都唔入

列斯追和

Nyc哥治贏盤派200

列C 仲有6分鐘 上呀

列斯最少都追和呀

屌你老母 修仔 同般茅 兩隊賤種落地獄

皇蘇收皮了

法撚射十二碼條撚樣斷腳死啦屌

me la bb

呢句真 咁撚仆街既波踢黎害鳩人

垃圾

從來沒我份

皇蘇落地獄

秒追和

Psv對家fake
Nyc1:1

般茅果個呢

帶埋垃圾修皮頓ok?

皇蘇我屌你老母呀呀呀

般芧入到我食屎

皇蘇全部斷腳死啦 主場都打到舊屎咁

列斯入啦仆街

聽日g唔g持阿仙奴

應份啦

我迷雲 撐到癲

法蘭。。。

雷加 [+0.5/+1] cashed

接納 4724 入球大細 星期六 75
施禾利(主) 對 精英隊(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75

$ 500.00
34MINS 兩粒, 完場兩粒

接納 4727 讓球 星期六 74
阿爾克馬爾(主) 對 格羅寧根(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.73

$ 500.00
單邊屌到19角. 1球都入唔到

接納 4733 讓球 星期六 72
皇家蘇斯達(主) 對 雷加利斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.23

$ 500.00

特登等到半一先買.. 屍都收唔返

接納 4730 讓球 星期六 73
法蘭克福(主) 對 慕遜加柏(客)
讓球
主[0]@1.96

$ 500.00
接納 4739 主客和 星期六 73
法蘭克福(主) 對 慕遜加柏(客)
主客和
主@2.31

$ 500.00

12M唔入. 俾你打多個都冇用

黑成咁. 點玩

Rich 要j擊了

入波未呀賤種列斯

法撚都係

迷雲on9囝

派？

都on99 場場開0:0點夠你玩阿狗會

又屈

皇蘇我真係屌你老母

3隊都和 我講你敢唔敢跟 on9

修個10.5s真係執番嚟
奇蹟

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
撐阿記 不迷了

1230場神一般

兩場一齊miss 12m點估到

半8全9 兩隊正仆街

修皮頓我 立即 屌你老母

收皮頓 9.5s 10.5s cashed
半8全9好波

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

今日咁多0:0 班球員食閪左屎呀

買左9.5S 4C果陣買. 買完即刷到8C

無跟自蛇 慘痛哭

我！

霉西嬲嬲豬 有冇人氹佢

以後戒賭 今日輸3k

我狐又羊

阿爾19c，一粒都冇

5k

我屌你老母 英超兩隊死賤種 修咸頓 般尼茅夫 落地獄 輸到降班

me
買左角大

光總

9.5s頂到射精
見證半8全9奇蹟

光總 法撚MISS 12M

列斯

尋晚講左要撐了 但為左探是油所以唔記得買

絕殺呀

奇蹟頂到

我買唔切法撚

光總唔要馬拉得唔得
想allin下體會

好撚嬲咁

好嬲. 要追數.. 俾埋12M你都唔入

牙嫂有冇家姐細妹介紹

邊場美職可角大？All in 算數

拎佢做重心 點知MISS 12M 吐血死

好惡毒呀懵b

屌佢霉西 比人停賽都仲要繼續講粗口

里爾1:0
電丁 cashed
Psv 1:0
哥治
Nyc
葡超主

機員

法撚射12m條撚樣 老婆係雞係公廁

撐

NYC半大左

$10000 澳職半細 45分鐘12m 1vs1

$20000 修9.5角大 半8全9

平手盤 cashed

場場中使撚賭呀柒頭

法撚呢季好似4球MISS 哂ON9

霉西神講嫁

三上無敗積

想jump

9場和

未見過光總羊

霉西正一戇鳩仔

On9豉油

成日羊

好嬲. 要追數.. 見到馬體會又半一盤都驚撚左

Yes 豬死

修咸頓 對 般尼茅夫 02/04/2017 0 : 0 0 : 0
法蘭克福 對 慕遜加柏 02/04/2017 0 : 0 0 : 0
阿爾克馬爾 對 格羅寧根 02/04/2017 0 : 0 0 : 0

光總唔會再派你

見到你唔知點解覺得有d安慰

曼聯0:0

打錯

般尼茅夫

同ky有無分別

拉素贏得一球

咁靚仔點會冇女

唔撚驚 今日半一盤勝率高
悉尼 李城 熱狗

介紹比我先OK?

從來都唔買半一盤

又屈 on9

PSG角大100%

今日D 12M 笑死

me需要介紹

正傻西姐係邊隊

ALL IN 左

地震呀

心灰意冷 等聽日潘頓救我

Psv2:0

東京 皇SO AZ 多毛

Me

咪買潘

一買psv11.5s就開角。。。

請問PSG即係邊隊

賭齡淺未必知 岩岩開返美職

聽日有冇手足帶我贏馬 想拉頭馬

5sick

要抽的

靚仔喎 青靚白淨 你睇我咁鬼黑 成舊屎咁

青靚白淨 GAY

我都想要介紹

今次add me入list ok?

Why我冇女

星期六 79
鹿特丹斯巴達(主) 對 燕豪芬(客)
角球大細
大[12.5]@1.94

$ 400.00

GAY咩野 佢係bar一邊做野一路俾女溝

大家買定莫9騎豬王啦，上場0頭馬

係勁

我刀未有

公平咩

又帶哂女埋位咁架佢 好勁

唔信

想贏隻馬返黎呀清

哭是油 對你好失望

呢個世界公平咩

安玻場場角細. 唔撚開胃

你咪有隻馬囉

加分

點解摩哥咁冷

有好野都唔介紹手足

咩馬呀 邊到

好假

PSG 勁囉

思疑氣b唔洗做

扮

聽日帶你見雷神

我都想 返一至五架

有6人教過我地 盃賽決賽係唔會和波。。。

想不做了

我做

AC 對祖咪和左LO 教你個個係咪戇鳩

睇你好似做左好耐咁 老屎忽

好低人工😭5g幾時先加

Onj 間野開咗兩個星咋

是油就黎乞到夠錢開間BAR

馬拉糕定下體好

是油bartender？

禾刀想牙

又有女又有錢

5系牙 waiter仔 學緊

soon

塊扒真是唔熱 反映下

想做usb 但又唔靚仔

反映了 下次會熱辣辣

想做

再嘈比塊生你啦

有個frd 唔靚仔 由中學食女食到而家廿幾
食女真是指扑左

你馬主做乜9

是油掛住同女溝通 凍左 唔好意思

對唔住仔 知錯了

你個款都唔小啦

做得waiter都要返咁上下

著火ok?

有錢就得了

般茅 賤種修 兩隊一齊攬撚住降班就岩
買親都無好野特別賤種修

啲半一盤惡玩到

想學

將男就快退役了 我冇收入了

淋啲absolute 落去

數埋都係一隻手左右 佢講緊十幾廿個

我係零

我一隻手指都唔洗用

我地買隻ok?

吧野食唔係全部丁架咩

波圖仲未轉平手 屌你老母呀 快手d

戒賭係食女第一步

團體馬 屠狗會

唔係 我哋個廚師好撚勁 搵日黎試下

今日事前飛
水戶第一球
西流8.5b
西流
悉尼 10.5 s
11.5 s
悉尼
李城
修仔
哈哈，明天再黎

哥治禁屌比人入

可否買一直比巴基更強

你下次唔好掛住cow女 快d拎野食出寺喇

你個樣邊到似 呃唔到我

好 下個月有拍賣會

得兩條友做樓面 想幾快先

買隻佳龍狗

馬拉定馬體好

agger

摩納哥[0/+0.5] 對 巴黎聖日耳門[0/-0.5]咩陣

內心毒

改名叫利男

買雷神騎巴基

小圈子

車
賤種修

唔好係禁逼害我好無

場決賽真係唔識買

大把女識啦 第二枱黎個兩件唔掂咩

詩完書先啦

1 接納

4754 讓球 星期六 87
馬拉加(主) 對 馬德里體育會(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.98

$ 500.00 $ 500.00
2 接納

4755 讓球 星期六 90
烏德勒支(主) 對 威廉二世(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.75

$ 500.00

撚信你場場開下盤. 屌你老母

有啲仲正 但你走咗了

芝加哥多個小豬落飛落到咁
仲以為多左個美斯

做咩啊 一齊笑下嘛

法國ching好撚有錢

帶住女女你仲想我點

摩納哥

我照顧住佢先🤓

得番200幾 應該單頭定買過關

左擁右抱

摩納哥fabinho無入大名單

跟我買

笑是油

第一場同路，第二場對左

吹到成個佐敦咁

冇人性
我問你另外個同事 串燒係有幾多串
佢答我係韓燒個種串燒一大串咁
跟住轉頭先返黎同我講有三串 要咩肉

睇到是油為人了大家

咪笑我同事
有冇諗過係你講得5清楚

有答你咪好 仲想點

佐敦都有分m/d

你知道得太遲了

賓菲加剩贏兩粒有5倍好吸引。。。

冇笑下 比下建議
我問佢有幾多串先架喎 跟住佢咪答我一大串

萄超大戰賓定波好？

佢傻豬 一齊笑

答得好呀 等你叫野食

小注跟

你地班友自私去唔撚叫

比豉油間野地址我 我聽日去掃場

豉油街樓上 好易搵

唔係想燈 但唔好場場追 祝各位羊大錢

尋日有傾話我去食啊

Gun 組團

聽日day off 多啲人去好牙

今日我利又威威

Ok 今日開始moon po

後日黑單會去搵你

劫富濟貧

星期一掃豉油場
1.黑名單

帶多d客 加人工機會來了

NEWYORK CITY 刷撚到

2.meliodas

2.氣子

又去

做打手

我利大勝日

講下 要返工 不了

準備strong hold啲八五折卡
遲下出名就賣出去

羅馬無即場角

幾鍾意杯Gunnar 淡淡地咁
人老了鍾意淡口味野飲

好在拎左兩張了

好易整

原來新特蘭22隻角

啲盤得馬拉糕好 玩法盃角大！齊集氣！

唔買就多爆角

點解會買左垃圾修

安波都有C... 角細玩完

小豬朋友隊

我知啊 班朋友成日出黎調酒飲添
鍾意你地個比例

What泥

今日個bar ten鳩溝

🔥🔥🔥？

咁失望了

支持 殺呀 小豬

呃9你

你間叫咩名 唔記得左

下次5揸車一齊飲jarer bombbbbbb

美職... 27MIN 2C... 45MIN 8C

邊到即係

是油街4樓

海倫芬半大EASY CASHED

幾時上泥

過幾個月先

係邊架

psv 都停角

Fb search la

是油街 我講真

汁ga la

真架

霉西係咪屌我

太夜關門 如果唔係夜少少揸車都冇問題

咁講野 你出賣美色頂多幾個月啦

呃梨做乜-,-

早牙?

cap圖比佢老細

有無得飲水 我得15

Dllmmmmm

係呀 豉油街xx商業大廈x樓

報左驚 渣車飲酒

後生真好

下次帶班女同學去飲下野先

我飲橙汁ok?

派我未

錯了 警察捉捉

博塔追和pls

著校服比七折

仲帶女去 上到去是油會介紹

理撚得條香土仔咩

摩gor?

大學啦屌你仲cosplay

-,-

我小你一個0 小小注

D女高吾高汁先

烏g goal

好驚 好惡
退出連登了

豉油bb 真人好可愛

Great

維拿迪馬愛華頓 goal

唔買盃

-.-

岩岩無耐就執

有禾系到趕客

唔小心買左條4x1... 希望贏

帶埋我ok?

What

細細地10蚊買邊場好

呼 好彩趕得切睇叛途

咁仲正添 制服誘惑

想reu 一齊k?

小豬朋友隊 卡c拉c朋友隊 龍珠朋友隊 法加奧朋友隊

下體會8.5B

摩哥全細

卡c拉c朋友隊

前皇馬門將呀

PSG咁快GOAL

PSG 秒goal 玩咩-.- 投降豬半ok?

禾g

少睇波 龍珠係咩

原來中立場

咁快入唔使玩啦

屌 摩納哥

博塔維亞

有神快拜

比達...

PSG

傻西又係邊隊

針了

芝加哥

屌你老母

里爾串左博塔

聖何西地震=正傻西ok?

光總仲有無 miss左果2場

無了 一晚贏五場 去數錢了

Mememe

都無買 我屌

大家都係人

聽日呢

5trust

梅西POST 1001左

下體

無人搶

巴黎